{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493807",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "데일리치킨"
    },
    "text": "デイリーチキン\\n\n京畿道水原市長安区波長洞476-11階\\n\nデイリーチキンのパジャン本店は、韓食-鶏/鴨料理を提供し、オープン時間は15:00から24:00までです。 ここは名節にも営業する場所として有名で、92席を提供しており、多くの人が一緒に楽しむのに適しています。 デイリーチキンは人々が気楽に楽しめる雰囲気と多様なメニューで人気を集めています。 バーベキューチキンは炭火と忍耐強く焼き、最近のトレンドに適したヘルシーフードメニューです。 また、長年愛されてきた様々なソースと新たに開発されたデイリー味も、再び見つけたい中毒性のある味です。 ここは便利な駐車スペースと広い室内空間を提供し、雰囲気と眺めが良い場所として知られています。 デイリーチキンを訪問して特別な時間を作りましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "デイリーチキンの場所はどこですか？",
            "answer": "デイリーチキンは京畿道水原市長安区波長洞476-11階にあります。"
        },
        {
            "question": "デイリーチキンは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "デイリーチキンは15:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "デイリーチキンは何を提供していますか？",
            "answer": "デイリーチキンは韓食-鶏/鴨料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "デイリーチキンの座席数はいくつですか？",
            "answer": "デイリーチキンは92席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "デイリーチキンは名節でも営業していますか？",
            "answer": "はい、デイリーチキンは名節でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "デイリーチキンはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "デイリーチキンは人々が気楽に楽しめる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "デイリーチキンのメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "デイリーチキンのメニューは多様であり、バーベキューチキンや様々なソースがあります。"
        },
        {
            "question": "デイリーチキンの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "デイリーチキンの特徴的な料理は炭火で焼かれたバーベキューチキンです。"
        },
        {
            "question": "デイリーチキンには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、デイリーチキンには便利な駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "デイリーチキンのおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "デイリーチキンのおすすめポイントは広い室内空間と良い雰囲気・眺めです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 365
    }
}